返唔到工嘅人 唔係係屋企 係出街尋求唔同返工路線

出街返工啊

出黎搵路返工啦

推

返工師

作為和理非，晨早搭車個陣真係好唔小心架姐！

我真係好鐘意返工架

不了

見到有隊就排下 可能有車返工呢

推 大家幫手搭吓巴士，地鐵，兜多幾圈，欣賞風景

返工啦

要返工

其實佢哋周圍塞下仲好

做樣比老細睇都要架

冇巴士 咪排下地鐵
冇地鐵咪排下的士

大埔人就好乖啦
不論黃藍 明知冇車 都繼續排隊等巴士